感謝支那帝吧提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝

感謝支那帝吧提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

垃圾大陸仔無影

去撚咗邊